耳道好痛，求救

上星期左右耳痛。今個星期左耳好番，右耳尋日跌咗舊焦出黎，今日右耳仲覺得好似有嘢入面咁，好唔舒服，有冇人知係乜事

push

咁都負評

我果隻唔係耳屎。我兩隻耳先乾淨黎

中耳炎？
由細到大都有鼻敏感？
如果冇外力整親既話，應該都係

唔知。之前左耳試過外耳炎，個人係會耳漲同頭痛，今次左右耳都冇流膿。話遲幾日去睇私家專科比老母屌話我等陣比支那人惹鳩我

去睇啦